齊來競猜5仔業績冇獎投票活動

認為5仔業績

好的
不好的

答案將於下午公佈 中獎者將有專人通知你不用來領將

大家踴躍d投票

今日出業績咩？

係啊 好彩提下你 中午出

緊係差啦
唔係既話前排洗乜打開口牌話要分家

業績實差啦

一定勝預期

好過預期. 大升

真

預期太差，出黎勝預期=升
預期太差，出黎同預期一樣，負面消息已經消化=升
龍市

28蚊

仙股

9比24

24個睇淡 等開估

勝預期

幾點出

中午啊

fall 65%🤣🤣🤣

試下盞燈有無壞先

滙豐控股(00005)宣布，截至6月底止中期業績，列賬基準除稅前利潤43.18億美元，按年下跌65.2%；

經調整除稅前利潤56.35億美元，按年減少54.09%。

Reported profit after tax: 3,125 m

又要創新低

符合預期
即係預期考試得一分都符合預期

5仔 gg

28好冇？